再向中國跪低，《光復香港》主題參賽被DQ

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力

［警世］唔好咁易受風向影響

中屬英國

香港人夠醒嘅應該同哂其他國家參賽者篤個女人灰
公開佢件作品 話佢為左少一個對手 而聯同其他大陸人使橫手

主題： 中國人=無體育精神

煲大佢

佢件垃圾作品贏唔贏到都好
比所有國家嘅人知道大陸人=無品就好

唉

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

People Republic of England

DQ咗G phone，而家連蛋糕都唔放過

The empire on which the sun never rises

有冇人幫手放上reddit/twitter?

UP

4/11(Mon): 1930HKDI赤腳行
5/11(Tue): 1800全民V煞日
6/11(Wed): 1600葵涌聲援義士
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行
8/11(Fri): 0700 MK和你返，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

明明係政治破壞蛋糕藝術
調轉黎講都得
果然係支那人

Push

英國人正契弟，好做唔做做支那隻狗

日必落國

推

即係有人投訴就可以DQ

英國政府奶共嘛

煲大佢 係英國都有中國特式政治審查

我想搞個強國玻璃心蛋糕比賽
蛋糕要整成 共產黨旗 然之後用刀切走一粒大星 用把刀將蛋糕分成好細嘅碎片
or食咗佢
要影相
寓意國家四分五裂 支爆在望

唔好妥協

重點係佢因政治審查而dq個蛋糕設計 但事後唔認係關政治事

仲要俾人用比賽中更具嘲諷政治人物嘅蛋糕設計做對比

總之個比賽機構奶共跪相極度肉酸

連蛋糕斬容不下既政權
食屎啦

要搵英國國會議員跟進？

日已落帝國

上TWITTER
搞大佢
搞到大過NBA!!!

大英帝國覆亡

煲大佢

Yinggelan Province
Sugelan Province
Weiersi Province
Bei Aierlan Province

DQ香港人啦

英女皇都要幫甲近平含撚！

係咪想攬炒？係就輪更制啦！

香港人！你地係咪想贏啊？

英國奶共唔係第一日嘅事

條友wechat講d嘢好撚on9

ON撚9 支那賤豬玻璃心
呼吸都會offend到佢地架

全世界舉報佢 屌佢老味明明係CAKE CHINA扮國際呃錢

洗鳩佢fb

屌啊

UK SAR, China

睇嚟中共稱霸世界為期不遠

有無 task 做

又可以twitter 煲大佢 , 大陸人醜陋德性 = 日本繪馬, 蛋糕事件, 奶共垃圾仆街 = 呢單嘢, 同暴雪一撚樣

United Kingdom ＝china pet

大大小小機構、公司、國家跪低 令到支那人真係以為自己是對的

洗議員版

係英國應該搞大佢

英國國民要意識到被人文化入侵

之後出post 解釋話因為有人威脅要破壞蛋糕 所以要dq 佢
再夾硬話出界

之前出信dq 嗰陣係話個蛋糕offensive 依家個解釋冇咗

有人舉報啫，有DQ到咩？

我哋都投訴反主辦單位同埋個大陸雞咪得囉

大陸雞

美國咁死狗，大家仲會對英國有所期望?

中英聯合聲明中國單方面毀協議，英國粒哂水 !

垃圾，俾人投訴就要取消資格

推！

投訴來投訴去就唔好睇

要落面 一定寫封措辭比較委婉嘅信串鳩主辦單位

公開件事比全世界知 話佢係英國版暴雪

佢dq原因係話有人見到件作品覺得被冒犯 所以dq

其實都係抽擊緊某鄰國嘅人玻璃心

不過理由點都好 佢咁做係唔啱囉

班「英國人做野好醒 唔會比你知」撚呢

Yingland

「我地要話比英國我地嘅決心 希望佢地統治返我地 咁佢就終止中英聯合聲明啦」

Dq咗

搵英國議員跟進

英國真係肉酸

奶共垃撚圾

如果根據官方個回應係 ‘not to schedule’嘅話，應該只會係作品到寫 ‘NTS’，而唔係DQ喎但依家係成個作品唔見咗

係佢地官網有文件有寫規則，入面寫哂

補link

有冇手足可以幫手搵下有冇作品寫住NTS但都可以照放出嚟display

之前DQ阿妖果個英國人係咪議員?

People Republic of China - England

個蛋糕好靚